打字係咪一定要跟正規手勢先快

平時用自己手勢打字點都唔夠人快,
想跟正規手勢都又好唔就手,
有冇打字快既人可以俾d意見我

咩叫平時手勢先
我見d人2指神功就真係執得啦